無人機有冇可能玩撚死南邊圍班牛屎佬

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行